比人屌都要講 再有自殺post唔該唔好理

除非你本身係佢朋友 你直接搵佢/報警/幫手

如果你唔識佢又唔知真假 唔該唔好再推

你冷血少少會幫到好多想通過自殺得到關注/被歌頌嘅人

香港好多人好慘好無存在感 依家尼個情況太易動搖佢地

1.唔好再推自殺post 想死嘅人點都會死
2.唔想死嘅人你比過attention佢只會有下次
3.除左頭幾位烈士唔好再歌頌任何自殺嘅人

其他我無野講